该公司成立于1950年，现在以其在小型家用电器的卓越设计而闻名，如浓缩咖啡机、便携式空调、除湿机、空间加热器等。 最佳空间加热器:从车库到地下室，每个空间都要保持温暖 
 化学替代品，如现在汽车空调中使用的四氟乙烷气体，已被发现会加剧全球变暖。 5个著名的环境灾难，人类和自然一起治愈|Meera Subramanian | 2021年2月16日|大众科学 
 当炎热的夏天来临的时候，空调是无法逃避的需求。 最佳便携式空调:在你最需要的地方降温|Eric Alt | 2020年12月17日|大众科学 
 最好的便携式空调应该能迅速给你的空间降温，有简易的通风系统，移动简单，运行时噪音水平适中。 最佳便携式空调:在你最需要的地方降温|Eric Alt | 2020年12月17日|大众科学 
 此外，为空调发电的化石燃料会产生温室气体，使气候变化更加恶化。 气候变化可以从温暖地区获得降温建议Sharon Oosthoek | 2020年10月8日|学生科学新闻 
 它携带一种含有三氯生的护发素，这种护发素与促进乳腺癌细胞生长有关。 厌恶女性的公司纷纷加入乳腺癌的浪潮|Emily Shire | 2014年10月16日|每日野兽 
 你瞧，水解小麦蛋白出现在我家里的洗发水和护发素里。 不管是不是腹腔，无麸质洗碗皂都很荒谬Russell Saunders | 2014年7月16日|DAILY BEAST 
 其中一个例题是关于一个新的空调系统的——一个没有说明的系统。 美国孩子有创造力吗? Amanda Ripley | 2014年4月2日|DAILY BEAST 
 据《华尔街日报》报道，“在家里，乔丹用的是草本精华(Herbal Essences)的洗发水和护发素，恰好是粉色的。” 泰勒·斯威夫特与凯特·米德尔顿沟通; 2013年11月27日，NBA球员承认对美貌的痴迷 
 她穿着一件苹果绿的家居服，灰色的蜂窝状发型在空调的轰鸣声中丝毫不褪色。 李·哈维·奥斯瓦尔德的母亲告诉我的|劳埃德·格罗夫| 2013年11月14日|每日野兽 
 我们把车封好，打开空调，准备出发。 惊人的超级科学故事1930年7月|各种各样 
 你可能不会意识到使用这种护发素的价值，但肯塔基Agr。 普莱特家畜和家禽护理的实用指南|普莱特食品公司。 
 声音来自空调的格栅，格栅现在被焊接的钢筋覆盖了。 《责任意识》|亨利·麦克斯韦·邓普西(又名哈里·哈里森) 
 “莱斯特，”苏珊娜在空调的喧闹声中喊道，“我们有客人了。 制造商|科里·多克托罗 
 房间里充满了黏糊糊、热炉和热气的气味，一台像喷气式发动机一样的空调在努力保持凉爽。 制造商|科里·多克托罗